# luckynine

Halo, Teman-teman!

Repositori ini ditujukan untuk menyelesaikan tugas dari salah satu mata kuliah yang sedang saya ikuti, yaitu Pemrograman dan Perancangan Web. Template django di dalam ini saya dapatkan dari https://github.com/laymonage/django-template-heroku. 

Terima kasih karena telah melihat repositori saya. Semoga bisa bermanfaat bagi teman-teman semua. 

Salam,
x.
